[ 突發 ] 要人!!!!!

其實手足們一直都講
每次行動
最保護到勇武既唔係豬嘴 唔係木盾
係人數!!!!
呢排連登好多奇怪風向
目標相同, 就係要減少現場參與人數

1. 扮關心散水論
尋日有個POST真係睇到火都黎

標題：D後生仔又唔肯走...又死磨難磨...
內文係:唉...
都有過千正評 屌晒你地老味, 可唔可以比D獨立思考呀

早兩日727先解釋完, 唔散係要增加警狗管治成本
令狗清場驅散一次難過一次
關心擔心唔係問題
但係講過好多次, 請相信前線手足IQ係過80既
大家都係理性, 會睇現場環境 TG資訊決定散唔散
我建議 如果真係擔心既
請推逃生路線 google map
請推附近屋苑4位數字
請推狗隻情報 最好有圖
但絕對唔係叫人散 或者話夜啦呢類叫春

2. 貶低/分化勇武
呢兩日風向係：勇武派要停止無意義的犧牲，和理非要接力
成日話要勇武 勇武完我地冇左40個手足啦!!

成個羅輯錯撚晒
首先如果唔係前線有勇武手足, 我只可以講比狗咬既人一定唔止呢個數
再講咁樣係分化緊勇武同和理非 到最後又係令人數跌
從來和理非同勇武一定要共存合作 先可以嬴
呢個唔係我地6月已經學識左既道理咩?

3. 幫警狗洗白, 同時貶低抗爭者
尋晚天水圍既POST

瘋狂幫黑狗洗白, 同時屌手足唔冷靜 講粗口好差 都仲可以過千正評
全部比鏡頭前既狗仔撚兩撚就收貨
我係狗仔我都笑出聲啦
最後又係制造到抗爭者唔理性既形象 意圖減少以後出席人數

我想Share呢個POST

係香港人既弱點 亦係我想講既重點
//所以大家如果真係有心想嬴，不妨買左物資後，唔洗一次過攞晒出嚟就完，可以每一次都參與，帶啲出嚟。一來大家繼續參與呢場抗爭，亦都成為流動物資站、要用拎出嚟，冇用帶返走，連物資都 be water，先至唔浪費。//

共勉之

3/8 旺角見!!
光復香港
時代革命

805三罷 如何合法癱瘓港鐵

和理非都可以做到！

一人一喼港鐵fashion show大賽

開post還post 唔好標題黨

sorry 可能令人誤會
但黎緊真係每一次都要人

自推10次

10

放心 好似柯屎咁 屎到就會想柯

推

要人入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

9

8

7

6

5

4